［撐義士］聽審有咩要注意

係終審法院個web睇到得呢10條規則

但除此之外，我想問：

如果我喊，會唔會俾人趕出去？

同埋點樣show到比義士睇 我地係黎撐佢嘅？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日一齊去聽審

推